其實並不是因為老闆衰公司西

人們返工又不想返工其實是因為
1不再會返一間公司十零廿年
2不再有CAREER PATH
2不再會因返工而達成工作外目標
那麼一不能寄希望於退休生活, 二不能寄希望於未來, 三不能寄希望於家庭
就只有月底出糧
.
而我記得二十幾年前, 香港人對方對返工唔係咁既態度的

Up乜9

用腦吧
懶得打上文下理

你驗下智商先
定自閉患者
唔識表達自己

1999

D白汁有d雞皇